嘩屌米跌到老母都唔認得

好彩無買

跌師

老母師

連登準備多個燈神

藍印

以為老母麵開post

唔認得師

投資師

嘩屌師

唔認得印媽

股票師

跳樓師

升撚到冇頂呀

破產師

輸死印狗最開心

好彩師

觀塘有apple store
喺五條友對面

自膠先

穿20先買

你買完穿埋10蚊

以為老母麵出post 仲等我開心左一下

LM 15

你有買屌米？

有 坐貨師

豬死了